暫停占卜事宜

多謝各位巴絲鼎力支持奇門小子
由於業務繁忙先暫停慈善占卜
排佐好耐隊既請見諒多多包涵
最新消息會係連登第一時間發佈

who?

你係邊位名人

鼎力支持，業務繁忙